民間記者會要你幫手！！！！！

民間記者會問卷
今次係POPO 加人工

係時候出聲la

汁：

自推十下

再推

幫推

推

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

再幫推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

唔好意思，借一借位

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

再再幫推

done

joe jor

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

啱啱做完 幫手推推
今次好短 幾分鐘做完

Done
推

推呀甴近平

已填 推唔郁

pushyyy

已填

已做 幫推
做完唔該幫手做埋Twitter任

Push

做完推推

己塡

已做

做完

攪掂